同屋企人去梗旅行 好撚崩潰

唉 去七日旅行 而家先第三日 就嚟頂唔順

我老豆成日自以為事 覺得自己一定岩晒 寧願信自己直覺 都唔信google map 搞到係三日入面不停帶錯我哋行路 最尾都係要我哋睇翻google map帶佢行翻一條岩嘅路

佢成日心大心細 諗唔定食咩 之後我哋就比啲意見 佢又話唔好 再加上言語不通 搞到平均每次點餐都最起碼要10分鐘先搞掂

佢一飲咗酒就會開始發癲 不停係到街嗰到大嗌 搞到啲路人用一個極度不屑嘅眼神望過嚟 我見到都覺得好老尷

點餐

我依家都係wor
不過好你少少 但都唔好得去邊

我老豆都係咁 唔知做乜鳩

同屋企人去乜撚自由行呀
跟團咪算囉

同你差唔多，上過帶兩老去日本，我老豆係都信自己唔信個google map , 我忍唔住 叫跟我行，行到咪知唔個真，最後e家佢變左有玩google map 玩上癮 ，有時落街食個tea 都要開google map

我都唔明佢哋點諗 以為去咗幾日就當自己住咗係嗰到幾十年 識晒啲路

唔係唔跟團嘛？

兩老去完旅行番黎好開心
跟團坐郵輪

黎緊諗住再比佢地去

呢個真

之前跟團要成日勁早起身 頂唔順

吊我老豆同你老豆完全相反 上次全家去日本旅行 佢勁信google map 去到Jr站入面重堅持用 明明已經有路牌指示

祝你好運 2次同屋企人出去旅行
一次當地嘈餐勁 一次自己想喊
長輩你係控制唔到
好多都會自己覺得係點就係點